最近咁多人自殺係走飲筒既蝴蝶效應？

走塑 = 減少浪費地球資源
自殺個班人可能覺得自己係垃圾，要減廢就自殺
RIP

走飲筒-》食個飯都唔開心-〉情緒低落-》自殺